8月5下晝請SICK LEAVE!!!!

我今朝返左工, 睇完7婆個記招之後好撚頭痛！！
下晝唔請SICK LEAVE你對得住7點幾起身既手足?!